專家踢爆公主號內幕！隔日卻急道歉 暗黑原因曝光：慘了

武漢肺炎（ COVID-19 ）疫情延燒，全球已有逾 7 萬 3 千例確診。而停靠在日本橫濱港的鑽石公主號也被神戶大感染學教授岩田健太郎（ Kentaro Iwata ）踢爆船上防疫亂象，厚生勞動省副大臣橋本岳也跳出回擊，沒想到教授也急著刪影片與發文道歉，其中的「暗黑原因」也曝光。

檢視相片

▲厚生勞動副大臣橋本岳出來回嗆感染專家。（圖／翻攝推特）

18 日感染學專家岩田健太郎在個人 YT 上傳一部影片，指出鑽石公主號上的各種亂象，包含「船上沒有防疫專家，全由官僚體系的非專業人士進行隔離，且沒有分安全區域，隨時都有感染風險。他本人在船上時也很害怕，防疫情形比自己待過的非洲還差，因此也對感染者暴增感到不意外，期望國際社會的壓力讓日本政府改變」，而他也在災害管理的組織中，不被官僚們所歡迎，是以防疫專家的身分上船，但經過一天後，就被請回。

昨（ 19 ）日厚生勞動副大臣橋本岳則出來回嗆：「昨天在我不知情之下，某位醫師登上了正在檢疫的船。事後看了他的影片，他說是自己各方請託之後，厚生勞動省人士隨便找了理由而允許他登船，但身為現場主管的我可沒有同意呢」；橋本岳還補充，「當我發現他的時候，還是我主動向他打招呼，詢問他登船的理由，卻沒有給出明確的回答，因此我禮貌性地請他下船。我的表情可能有些冷淡也說不定。既然身為專家，居然用這種方式侵入正在檢疫中的船隻，實在讓我太驚訝了」。

沒想到今（ 20 ）日事件再度出現大轉折，岩田健太郎在個人推特上發文稱「造成困擾，對不起，已經沒有繼續討論的理由了」，並把登上鑽石公主號的影片刪除。 ▲專家道歉。（圖／翻攝推特）
檢視相片

其中的暗黑原因也被網友揭露，「惹到官僚的兒子」、「日本鄉民已經把這個教授打成反日左派側翼了」、「原來是李文亮啊，我還以為是日本教授」、「日本文化來看 他的人生已經毀了」、「日本是整個華族派閥制約，真正的惹到大咖你就社會死亡，沒工作沒面子被排擠」「這次岩田就惹到大咖：橋本龍太郎兒子（橋本岳）」、「依照日本社會霸凌程度，我看要被自殺了」；但也有人持相反看法，「他的批評是事實但根本不是日本的鍋」、「本來就不該自己發表奇怪言論」。（編輯：潘毅）

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

tui

講真, 日本仔既階級思想呢樣野真係好垃圾, 廢撚過支那

你叫祟日撚點駁

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

今鋪日本真係...

日本黑暗面

應該好快自殺。。

係唔係可以改嗌武漢肺炎為鑽石公主肺炎

改嚟做乜, 武漢肺炎就武漢肺炎

奶日狗屌泡菜轉移視線

日本呢種文化係華人社會極端版

你同六號有乜撚嘢分別

亞洲垃圾地方無一個無辜

應該改因輪，因武漢肺炎爆發成為疫船的鑽石公主號郵輪

D日劇都係咁啦
睇開日劇佢地實知

日本仔真係弱智到以為佢唔喺日本做嘢就搵唔到嘢做咁....

教授
輕鬆去英美澳紐加r返個客藉
驚乜鳩

儒家思想係咁垃圾

打和啦 super

唔好唔記得當初日本好多野係唐朝嘅backup黎

河蟹

根據日劇經驗，肯定爆到七彩

然後上面有人要呢個官員食左佢

移民美國應該可以活命嘅

睇到Twitter , 成班日豚跳出來話明明隻船係英國嘅，船上爆發應該係英國人嘅事，日本有幫手已經好好

咩邏輯，仲垃圾過藍屍廢老

D毒係武漢嘅,應該送曬D人去火神山

同支那一樣

支那式官僚主義

明明日劇D boss 通常都係官員

日本仔原來同支那一樣
最好屈埋個教授造謠嘛屌你老母

日本李文亮

前。祟日撚表示駁唔到

支那直接捉你坐監

諗起UNNATURAL MERS果2集

唔去解決問題
解決提出問題嘅人

噏乜鳩？

點解可以咁撚垃圾
想知日本人咩反應

第一集

學術界係好難話跳就跳去另一個地方

睇twitter啲人拗政治野多過諗點解決架船傳染問題

就係崇日撚至知日本太多on9野
去玩ok
做野不了

D日本人真係食撚屎

日本學術界為咗確保學術嘅本地性 極其重視以日文研究 所以日本出身嘅學者的確係難以去其他地方

on9 依d時候仲要顧及階級觀念

崇日撚：死泡狗

推

真係陰功, 又一單講真話就係錯

但醫生唔係呢

日本仔呢次一清袋，奥運都輸埋

原來係得罪橋本龍太郎個仔，咁佢應該好快會自殺

原來李文亮係日本

咪係
講到發現新大陸咁

見真章

日本人都有權威性人格

部下的功勞被上司佔有
上司的失敗是部下的責任

佢教授黎，去其他國家都係一樣，學術界小圈子
要轉執業都未必有牌

固執化會變成大陸一樣

支那佢係維穩仆街,但係內部識驚,有公
日本而家連驚都未識驚

本質同支那一樣 垃圾儒家思想

警署有規定屬下唔可以駁上司嘴

假設全世界都係好人

頭果兩頁
呢個POST完全突顯連登仔既醜態
以為番返去6月前既連登

又有負責人要劏肚

然後等到事情一發不可收拾之後
就辭職 甚至自殺謝罪 然後當一切冇發生過

佢咁回應即係冇否認隻船有問題la

今次日本咁多人患肺炎，足見儒家思想嘅禍害，

上一兩個星期
先有日本官員自殺完

屌你老母個傻閪橋本岳講咁大堆廢話，咁最後即係件事係咪真呀?人地有冇抹黑你呀，屌佢老母寧願屌鳩人偷入都唔去反省吾身

香港定支那?原來日本

十倍奉還！

依個父幹撚咁小氣唔似囉

旅行玩可以
生活/做嘢？不了

我一早講咗日本呢個國家信唔過:

日本多多少少都遺傳咗儒家思想文化毒害，所以我對呢個國家多少有所保留

因為日本文化所看重嘅係程序而非結果
即使結果係良好嘅 如果程序不當 一樣會俾人屌到飛天

估唔到英國之後連日本都日落

死晒佢啱啦

我爸是橋本龍太郎

不嬲係咁

架仔

教授你冇錯唔好睇唔開切腹呀

崇日反韓撚:全部都係因為韓流先搞成咁

儒家思想唔係垃圾, 孟子劃時代玩民為貴, 係法家帝王強姦儒家, 生左一堆倫理法制鞏固王權, 變撚左異形

咁咪再考過牌 個個人都係咁

日本唔似支那咁直接被自殺
但會社會性謀殺你

呢個岩田兩個禮拜之前先講完「子宮頸癌死嘅人仲多 唔應該因為武肺恐慌」呢啲濕鳩野
仲叫人冇咳冇呼吸道症狀就唔使戴口罩

突然又咁熱心入船
而家俾高山醫生反駁佢講嘅野就del片

中國帝皇當左儒家係自助餐
岩聽個d就用唔岩個d當佢唔存在
同女權有d類似
btw儒家本身都有唔少重大缺陷

用呢隻船改個新名，形容船上發生嘅禍

睇漢字都明
玩到咁大點爭得落呀

公主連結號

你過隔離講韓國確診嗰個po望下就知佢地點駁架喇，佢地而家打飛機打到好撚high

人地講你處理得唔好
佢地就話件事唔應該發生

支那都好過日本

lm

On lun 9

睇撚錯楊岳橋

韓國政府都係極度垃圾
唔係點會幾年就一次大型反政府活動
屎一樣既韓國法律
不過泡菜多數都推翻到

驚佢未去到英美地區就比人搞掂左 一係就比人逼到自殺

李文亮2.0

以為佢奶共啫 原來日本都係支那

東亞地區黎計 香港台灣真係算小啲階級觀念

呢個時候仲玩呢啲嘢

大家都係垃圾打和super

根本就一個香港廢老上船累全家
事後spin 去日本防疫不力分擔責任

照張相睇，red zone 同green Zone行同一條走廊

廢都唔緊要，補獲都用下腦

咁又未至於既

原post吹到橋本家係華族 但從來都唔係 橋本家係係賣日本酒平民出身
而且唔係安倍家族 小泉家果種真政閥
勢力就一定有 但唔會去到可以玩到人自殺

泡菜垃圾開
成個檢控制度被財閥控制
但祟日撚話日泡菜狗唔等於日本係好

你係咪打錯字

咁都好D 雖然我估呢個教授以後都係無運行

公道啲講
是咪香港廢老係第一個感染無人知
你唔比係支那人上船傳比廢老？
再講而家日本的確係防疫不力
同港共一樣為面子，專家建議唔聽
衝出嚟為踩而踩

係
柒左

啱，應該係要船名做武肺號

你期待一年差唔多3000年前嘅思想可以有幾完整

睇緊連續劇咁

其實真崇日撚一定知日本有幾廢

就如同日前在中國武漢率先揭露疫情，卻被當局整肅逼迫道歉，最後自己也不幸染病過世的李文亮醫師一樣。岩田健太郎也成為這波日本當局掌控疫情下唯一的「逆風」，不論現在看電視台或是報紙，日本媒體多半還是引用WHO數據，表示死亡率僅2%、8成是屬於輕症、40歲以下死亡率不到1%等，呼籲民眾不用過度驚慌。
然而，就在首批500人分別回到自己家鄉後，是否真的能在未來的日子中，確保沒有任何一個案例誤判，是相當關鍵的。一但忽視潛伏期長短，讓真正的社區感染爆發出來，日本的菁英官僚體系將會面臨全面的質疑，甚至有可能重挫目前安倍內閣的形象。縱使目前日本當局對於疫情控管表達全面信心，但是防線崩潰，往往都是在令人不經意的小細節中出現。

民為貴 修身齊家治國平天下消失左

大家可以上去幫教授打吓氣

原來橋本岳條撚樣知衰，出咗另一tweet話分返紅綠區

咁有咩分別，係正隔離行

屈緊啦

得罪橋本龍太郎
等自殺啦

岩岩facebook見到
呢個日本人做咩係咁追擊台灣

咁樂觀咁睇
教授喺美國做過
又去過唔同國家做傳染病控制
要走點都易過其他人

咁你日本政府認自己搞唔掂要人幫咪出聲囉

推左5頁仲未見到踩韓捧日撚出現既
仲係韓國確診po圍緊爐？

送返分俾岩田教授

都係支那賤啲
咪又拉支那比

又要講
日本除咗啲女好屌啲 啲風景靚啲 啲野食好食啲
其他都係垃鳩圾

日本人完全覺得鑽石公主係唔關佢地事㗎

經典回帶
同林奠封關一樣

唔親身經歷過點知咁大鑊
日豚

對日本人黎講 是但一次海嘯地震風災 都講幾死幾十上百人 成半個町變左廢墟
對日本人黎講 wars只係死左幾個廢老 隻船又隔開左可以自生自滅 你未到去伊波拉咁 真係叫好“少事“
香港人係經歷過sars 先知中共咩料

橋本岳全部都淨係用政治理由嚟反駁，好撚大官威咁

武裝部隊好多都係咁既啦

以前明明自稱日出之國

做五毛做得咁on9 唔得wo

希望落左船果啲人可以繼續留響日本☺️

日本仔都係繼續做日豚

台灣同香港直頭係亞洲清泉

同香港人一樣
上twitter 5ch 屌, 屌完死死氣返工

大家個政治環境都係垃圾
但係泡狗選完奶左閪會出嚟反到佢仆街
日本仔就有柯南睇就得

好笑
到橋本岳del相

Sorry
係我講錯嘢，仲被誤會係五毛
自膠

你冇改錯名

日暮西沈

人地有老豆照住
官威有幾多要幾多

C 你老母OVID
Wars 就Wars 啦 屌

韓國都有

日本醫療 , 真係白色巨塔. 玩完.

「本來就不該自己發表奇怪言論」
垃圾文化

仲有
d產品好d
d服務好d

旅遊ok長住不了

老實講未有送中前香港咪又係一大班港豬
針唔吉到肉唔知痛

旅過大陸

你係咪以為人地係英文好差既日本人?

笑死無命賠

同中國一樣

話比人知個專家講得好岩？

一架船睇穿日本烏鴉一樣黑

冇左翼既地方就係咁

唔好再睇D舊聞

日本真係去旅行玩下就好, 係當地住就咪搞喇

根本個專家講得岩

武漢肺炎，（英語：WARS，2019年－），本名支那武漢共產肺炎2019。出生於支那，籍貫湖北省武漢市。現任世界病毒軍隊（病軍）總司令，在3個月間於幾十個國家不同的地方作戰。當中於支那本土，支那東瀛和族自治區，支那南朝鮮族自治區，支那新加坡、香港特別行政區及鑽石公主國取得佳績

韓國 財閥政治
日本 貴族政治

冇咗左翼就變咗連登仔吹捧嘅日本右翼奶支連登仔撳邊個掣好？
反而日共出過聲明同支共割蓆

不在其位 不謀其政

屌 咁咪同支那一樣？

我終於明白日本咸片點樣有套都可以中出了
原來真係冇隔離賓周同西窿

咁似支那嗰8條醫師
日本真係準備大爆發啦

問佢前幾日發現確診個三百人，係確診前三日（即呢個七日內）有冇同非確診者接觸
有既咁點撚解放陰性個啲落船去車站，呢下已經痴撚線啦

啲階級觀念/社會謀殺同支那一樣

好快就會平反。 日本大爆發之後。

腐敗到癲對日本既好感真係一鋪清袋，人民政治冷感，官僚腐敗專制，講真話既人會被打壓奧運算9數啦

成班舊聞撚 專家自己否認左

之前咪有套3年a班好hit，講日本網上水軍，個個睇完就算

咪就係

佢po得出黎即係佢原來覺得自己做得好好

可唔可以唔好再用個例字，用返宗啦好嗎

唔怪得知個專家話入到去驚到瀨屎
本身twitter啲人屌佢係船上邊得個兩個鐘唔會明入邊點運作，依家兩秒鐘都明啦呱

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

駁唔到 日本政府草菅人命

佢個TWEET DELETE左?

因為中共啲地方官自己都驚會死

『泡菜都有啦！乜乜乜被自殺啦』

泡菜法律真係垃圾，講緊日泡都有既青少年法，泡個邊都已經著手改緊法，日仲on99咁

崇日撚雙重標準
唔俾鬧日本嗰陣就話政府垃圾但日本人無辜
鬧韓國嘅時候就話韓日政府都垃圾所以super
但韓國人會示威，仲會好撚勇武咁示威

幫推借位
[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

日本只係適合去旅遊去玩
响嗰邊生活都好悲慘

都唔知講咩好

同支那一撚樣

失望

佢地青瓦台個萬人簽同美國白宮簽，一樣咁撚忙